開花！開花！開花！

埋土比人圍，全部撤離路線封哂，我哋唯一可以做既就係圍魏救趙，可以online既請盡快online，如果去唔到就係自己城池online，務求分散boss支援！

求推

推2/10

3/10

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

開花呀

4/10

推

屌，都冇人開花，明明冇狗

5/10

6/10

7/10

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

全港開花呀

你個腦全新架？未用過？

8/10

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下